android回唔到帶？

近排發現app 睇完個post喺回帶到無record
係我問題？
有無其他巴打一樣

你係設定開左無痕模式？

原來係咁，仲以為無痕係講browser先開
thx admin